好似唔識拍拖

小妹拍過5次拖，自問自己每次都認真對待，但都無疾而終

而家個男朋友對我好好，feel到佢好愛我
基本上都當左大家系結婚對象

但我一見到其他人嘅感情有啲挫折
我就成日FF自己都會系咁
或者分手
又好驚自己／佢會死

點樣可以舒緩下呢啲諗法

?$Q

btw隻仲係咪度

系你老母

係

對唔住大佬
自罰改正10次
係係係係係係係係係係

對唔住大佬對唔住
自罰改正10次
係係係係係係係係係係

巴打我唔明

1. 幾錢Q?
2. 係咪處?

次次都係你飛人?

有一次系我飛人
其他都系被飛/和平分手

1. 咩幾錢？
2. 系

巴絲唔好淨係負皮啊
比啲意見我點先可以少啲亂諗

同佢坦白講

系你老母
死性不改點會識拍拖

有提過下，但佢又幫唔到我唔好亂諗

oh shit對唔住
打慣左一時改唔到